Mac機有冇方法/軟件可以recover 檔案

求救！ 唔小心del jor file ,想recover 番 ，上網搵極recover software大多數要錢，搵極都搵唔到crack 有冇電腦高手有免費軟件/crack /其他方法recover

timemachine

補充番， 冇setup 到time machine 😭

time machine (真)

冇，一係俾錢